飲cold press果汁真係扮野到一個點

又貴又高糖，不如飲可樂。